Monster Hunter Rise偷跑報價區 3

Monster Hunter Rise偷跑報價區1

Monster Hunter Rise偷跑報價區（2）

咁都開到3

有冇清知大埔有未

熱線4 30 有訂449內 無訂500內

有冇人見到有手制

訂佐港行一彈拎$468

一陣拎

黃金係咪全部都498

直銷未有消息

港行金毛尋回犬個特典係個盒入邊定另外比？

有冇見過限定機?

應該係 啲鋪圍哂價

有冇巴打知九龍灣或者觀塘到貨未？

唔覺眼
手制就見到有人買

觀塘 lunch time無,寫住三點

KT廣場訂佐$468 今日我有

咁可能有,應該一齊到

拎左未?

放工先去

行貨

唔小心1001咗
禮貌上要開

都就出
希望大家唔好食炒價
上個post見到有啲已經可以買豪華有突

港行中文係咪狗源？
如果係咁我都係搵返日行
買得實體都係收藏 日行個排版好似靚啲

貴過468, eshop買算數

入邊

係

買日行啦

有冇人知沙田有未？

紅磡黃埔 無訂 480$

1001

台灣包裝應該同港行一樣，只係唔洗比狗源賺

葵廣幾錢？

淘大熱線 489

放工食埋飯 都已經九點幾十點
所以都係eshop 買算

請問一下 屯門有冇

有人買12隻🙄🙄🙄🙄

game 舖邊會入台灣貨

知唔知灣仔有未？

5-6點

日版都有分行水?
日本運過黎全部都水貨啦

日版貴咁多
買港了

大埔話6點先有貨

會唔會有巴打知九龍城龍珠有無？

灣仔有無鋪賣日水

可能包裝上會有貼代理既貼紙。如果怕中招既都係download版/日水

咁多撚樣幫襯狗源

毛粉 465

Aeon /uny嗰啲係咪26號先有？佢地唔係經狗源直接攞貨。

都話左日版既話$590以下都唔算特別炒，日版本身定價係貴啲(正價兌返大約都要$56x)

過600就真係炒

我都想知

平過定價幾蚊

498

拎左了 有訂449 無訂489

邊間？

大埔達群walk in 有未？

同捆連機 有冇巴打知有未？

碟係平先買者 貴過數位都買咁on9

想問吓喜利幾多錢

直銷到貨

仲有無現貨？

頭先3點大埔hotline打左黎話有
我訂日水

今日晏啲有
去時問佢攞電話啦，佢會俾手提你可以下次msg佢

熱線有

觀塘廣場498

行貨正價幾錢？ 睇見幾間都開到49幾

DL板 $468 計埋COINS $448
貴過$448 仲要買行貨既
真係咁緊火

觀廣3間都有得買
全部行 無日水

即刻買數位dl定先

$468

又有信用卡回贈又有coins

想問下葵廣/SSP咩價錢

買行果d我屌你老母啦 為左早果一日都冇去幫襯狗源
賤過地底泥 你話之前訂左？訂game正傻9

原本都心大心細諗緊
買唔買偷跑水貨
聽到話水貨可能係狗源貨
點知而家一睇
唔買DL版真係

沙田有未

狗源自己都賣498

早7個鐘
仲要未收工
返到去7，8點
早3個鐘

灣仔188到貨

1狗源
2炒價
仲有乜理由唔買eshop買行實體

成班港豬排晒隊買

送左2百幾粒coins 張卡又回2％ 足足減左30

支持DL

今日問觀塘,話game今日有,機要聽日

仆街又炒,有冇見有限定機?

有冇限定機?

行定日水

我估2手

港行幾銀

要等到聽日

鍾意儲

灣仔電腦城2樓
$498

元朗唔駛去，冇訂/留唔會有

利申 一早pre order DL版

儲就一早訂定日版啦，唔係買狗源藉口嚟嘅

我係買日水

行

康怡 $468

一定係一睇到字幕就賣返出去嗰啲

支持本土零售業

見電梯口果間有擺出黎 無問價

好似吉盒黎?

唔知 無問

聽日冇訂既都有？

唔明
你話緊我?

葵廣成百人排緊隊

攞貨日係26,一係我放工去跪下佢睇下有冇

冇晒

同問

咁多人唔洗返工

有無掣賣

好藍

排到入運動場

信和最平幾銀？

係,佢話會有

想睇相

成個置樂全部夾價
港行$558，痴缐
決定買日本數碼版$568

點解唔買DIG

利寶個d 十幾年都係咁圍標

SSP $468

一定係樓主加另外5個FD都諗住賣返2手出去喇

Dig點解？

有，但無問價

數位版囉

地皇都498 不如買數位

港數位468

限定pro制幾多錢？

多人到

thx bro

仲有冇地方有日水
行幾間都係行468-498

日水$650

唔使去，冇訂既唔會有

唔意外
但係差少少時間 就唔食炒

有冇巴打知道屯門毛粉有手制未 之前訂咗

想食你黃圈水

見人太古買

咪講咗買數碼版囉

where？

點解唔問老闆？

應該未有

黃金

隔離新商場嗰間啲價正常好多
利寶成個場除咗間細舖仔，其他都係黑店

wtsapp冇人覆

唔該巴打

聽日去唔知仲有冇
唔想買港行

元朗台版$480

咁正

頭先見佢忙住派碟收錢，邊得閒回吖

葵廣幾銀？

地點？

柒咗

佢唔覆唯有收工去一轉

落左去 game 全面有貨
機要聽日

依家都好多人，收工時段應該仲誇張。

屌 觀塘無

仲以為五百

美水係米都可以全球連線？

收工加50 會少好多人

數位版12點有得玩？

荃灣地皇 468

葵廣條龍排到去天橋入口嗰度 你要早啲去

應該11:00 （日版）

真係排到運動場？

訂左日數碼8000yen

信和咩價位

排到去差唔多上天橋

狗源：撐警又點？成班後生仔排住隊都係送錢比我洗

咁撚on9 去地皇

係

BTW，咪

笑撚死
買隻驚姐

又估中 個個走去買行貨

大埔熱線情況
訂449 冇訂得返少量489

點解唔買美水，無中文玩姐，好死

排隊買行版？

無中文對好多人黎講係好大件事

上日森買code都唔使咁貴...

ON9,琴日偷跑日水唔去問
琴日無乜人,去到問老闆都仲可以買到隻日水
今日行版就咁撚多人,傻架?

冇晒啦

yup，我去到日版已經冇曬
個個爭住奶狗源

🥴🥴
以前日文米又係咁玩

美水有日文?

毒到咁

屌，我最快都6點先返到大埔 feel 到無乜希望 過mk 算

有，無中文炸麻好似

我最驚係連唔到ser姐

咁有得揀中文係吸引嘅

都話係咪囉
米乜呢

有

有無主機放出黎？訂左

你琴日唔係話收工去葵廣問咩?
定我記錯?
琴日我去到問,都仲有人一齊買

主機聽日呀
唔駛望

你應該記錯

有機會之後啲收費DLC唔通
個特典code要係美國區入

沙田中心仲未有消息

限定pro制一般幾錢？550?

多口問句
日版同港版嘅Nintendo Switch Online戶口可以link機嘛？

岩岩打去康怡玩具部佢話冇喎
我剩係想要手制咋

灣仔188打哂蛇餅。。。

狗源老細應該笑死 點都大把人爭住送錢俾佢駛

得啦得啦，你鍾意買DL版咪買，懶係優越咁做乜柒

原來連登咁多人撐狗

邊有368

觀塘邊間買得過

我就咁shop買但

又無留意買code, 下次望下先

O 原來記錯
琴日2 果個POST話收工去葵廣果位唔知有無去到呢
你琴日點解唔去問下
我原本去到都話賣哂,問多問,老闆先話你係唔係要,係既偷雞隻賣比你
我緊係要啦
琴日都係得幾丁友排隊

排撚晒隊
冇人理班eshop撚
係連登就惡

仲要等到12:00先玩得，鳩都痕呀真係

條隊係拎訂貨

中，早三個鐘玩理撚得你

快d落去影大頭啦

利寶全商場$558

啲人係咪打遲幾個鐘會死？

498算平
二手放番起碼300啦

依個閪場，唔好提

468,打錯

芒亨應該放到200左右啦 除非你一個月內唔玩

食完飯8點訓,11:30起身

有間488

多謝師兄報料，仲諗住過去睇吓

買得都預長玩
賣返出去都係得少少錢
成班窮撚

利申 冇買賣過二手驚 轉左買digital好耐

可以賣返出去

原來咁多後生係藍屍

黃？邊撚度黃啊？

walk in 冇哂

巴打有冇見佢放手制出嚟?

巴打知唔知隔離商場果間幾錢？

岩呀快d多d人上網買 咁就唔洗排咁耐隊

同我扑撚晒啲藍屍狗佢
樓主請pin

求下大家唔好排隊

巴打見你咁有道理
係咪派錢
Lm

唔覺

周圍都打哂蛇餅

你試下今日放隻只係開封左,CODE都未用既
放360 成堆人爭住黎同你買

買行貨，即係支持代理

大家買eshop la

好 唔該巴打

我純粹慣咗儲盒

如果個盒單獨賣30蚊我永遠鳩衝digital版

我個盒賣20

黃,緊黃架
對自己無利益既,黃到金

D尿好黃

eshop版唔買 走去買行版幫襯狗源
買行版都係垃圾

吉盒賣15蚊

一口價10蚊

屌你地盒都有得頂爛市

比人話打mh睇日文係自大

睇中文先肉酸喎🤣啲名奇奇怪怪

屌..唔知AEON拎得機未

冇睇到但係網域電腦賣緊 $515 好似得返10隻以內

明明你哋個個賣20都保證賣得晒...

諗起小學,手錶較24小時制俾人串

奇怪龍

529
2kfun你真犀利

係咪加返黃絲勿入係個topic

Eshop班撚樣咁惡
落街屌排緊隊d人仲實際過你地係連登吠啦

窮撚R錢就死開啦

今日點同，正常玩mh都唔會咁快放，放嗰陣都唔太值

不過唔排除好多人玩一陣就唔玩

188有未

屌你老母係熱線訂撚左機,呢家打黎話要食骨

直銷有pro 制未？

啱呀
買實體game但又要上網吠邊度有得買

事實證明連登係反指標
(利申： 數位玩家)

石門有 冇訂498

我都係

撚夠膽咩

食咩骨？

事實證明藍屍先係沉默大多數

沙田石門黃店有walk in$498

仲要今次屌得最大聲最撚惡
點知排撚晒隊

咁都得，咁訂黎做乜

食咩骨先?

狗源：數錢數到手軟

食驚好似係

皮克敏3 /Super Mario 3D Collection 仲要$3499埋單 當初比左$1000訂

有冇日水？

冇問喎

唔係食果隻大大盒嘅瑪利奧賽車掛？

咁撚ON9
有無得退訂?

又屌狗源，又買港水姐係點

又唔買DLC版

基本上都係硬食
你家陣仲可以去邊度買到唔係炒價

仆街

咁我去百貨公司食瑪利奧賽車好過

北江上面果間558
行

中過一次HOTLINE, 以後唔敢搵佢訂野

這就是連登

咁你落街屌返醒排緊隊d人未

thx bro 而家過去
岩岩重諗住出SSP買！

行喎⋯

康怡aeon
行過見到

港水唔係指唔係由狗源個邊拎貨嘅版本咩？

扑

有得退,但到時部機一定比佢地炒到好高

係屌得醒嘅話，一早贏左啦

唔撚知
聽日去望望
3499應該係包埋隻驚下化
再要加錢退訂買數位無咁嬲

大唔大多數我唔敢講，比炒家賺完再比狗源賺一次錢。呢D傻閪嘢，我唔會做

log on果d會唔會有

訂機後加骨真係無敵必殺技來

限購組合商品] Nintendo Switch《MONSTER HUNTER RISE》特別版主機組合 + 路易吉賽車組合
$3,538.00

好似依個仲無咁嬲

要搭骨咁on9

好似又係

機都要食骨?

搭骨都賣晒

cls
3499 另外要買隻game?

呢兩隻game驚真係食唔落...

皮克敏3，我可以$200收全新

退訂啦

屈你食骨嘅話你揾多幾個受害者一齊落去屌柒佢啦

有冇機?

最on9係從來都無定價
一出就同你講要連骨

你貨未到無定價唔奇
但連骨呢樣野好明顯係店既問題

本來部限定機就值3400

信和咩價位？

咁又唔算貴幾多
$3499包埋骨?

啲骨係代理塞比鋪頭架

姐係狗源呀

你唔見aeon要你食呢d骨？最多都係叫你買下mario賽車仔

藍屍：俾多五六十蚊早玩幾粒鐘，抵返晒

on9仔先食骨

有冇台灣代理版？

冇機
得手制，啱啱見佢打埋價錢$559

我之前聽有入幾部普通機先入到一部限定機添
其實有無咁誇張

比左訂都食骨？

今次我撐你米六巴

好耐冇買switch game，上一次pkm嗰陣都仲有鋪返台灣代理版

你一係食骨
一係要普通機算
但你炒得黎,到時隨時蝕埋食骨價,賺都無得賺

骨果度，係二揀一，定係兩隻要晒？

食骨真係狗也不屌

無用架,你唔買,大把人仆到去買
屌都無用

你啱

今次訂機既真係要硬食

落力d屌la

二揀一

黃絲 笑死人

我唔知
唔會去追限定機
本身都有部機,再買多部真係托

屌都無用 你唔要大把人要

置樂家樂 walkin價$548，有訂就$430

真,你唔要佢退訂,佢可以賣得仲貴

點解你會覺得呢部野炒得好高
上年動森部野炒到係話題性同埋當時主機都唔夠
我唔知依家出面買唔買到普通大電版
如果你無機又係mh死忠咁有骨都唯有照食

衝緊去太古 希望買到

咁貴 上網買算

話時話你張單寫咩先?

你知香港人本身係幾咁犯賤架啦
你一邊買,一邊比錢就一路屌
屌完,咪又係比錢袋機返去索機香

真係 早幾日連登吹要買日水 買唔到就DIG
港行一出個個狗衝 驚死冇

屌
呢間黑店黎
咩都貴人勁多

邊間

係 行行都係咁
我識一個模型舖老闆
要拎新高達 1盒新嘅要撘3盒舊
賣game應該一樣道理

尋日買日水嗰啲先係路

有無見倒有手掣已到貨

食緊行貨果班唔係連登仔黎

去左信和
熱線話無現貨，只派訂單

問我點解?
我解釋唔到,唯一解釋咪限定依2隻字 個個都青光眼咁覺得係炒得到
上年WFH,加埋2隻GAME都比人炒起左
今年就MH出返黎,限定機,隨時又有人落搭
其實唔排除上年D人玩完就放返出去2手市場,見MH又要再買

咁真心嬲

理得你狗源 我要狗衝

真貴過5百,買download好過.
貴幾草就豪給佢.

agger

打遲幾個鐘？不了

利申：已買eshop

好出奇
狗源係咁架啦

支持
我都等放工出信和睇日水
貴過500就dl版算

數位版搞掂晒

其他舖呢？

無改錯名

咁你買定 digital 都得

仲屌返轉頭買日水既,咁早買做乜
早2日玩食咁貴炒 又乜乜物物話上E SHOP買好過啦
今日行一出就見哂真章

屋企附近的碩門，行498

係咪直頭信和都唔洗出咁

呢2隻加埋3499先差唔多

冇咩我返出去先

有冇水？

灣仔買左$498

可以去行下既，但真係賣得500樓下 日水應該俾人秒左

仲對香港人有期望

樓上有現貨，$499香港行貨，似夾左價
等數位算
狗源不了

灣仔188 有無ching 見到有手掣賣

Nintendo Switch MONSTER HUNTER RISE 特別版
Nintendo Switch ≪集合啦！動物森友會≫特別版主機

MH係咪限定出一次我唔知
如果係特別版,動森部主題機出過幾輪
你已經有主機既可以後追

間間都係 大把貨

有冇巴打知大埔咩價位 仲有冇貨

日水
黃金650

全世界夾價498 eshop見

本身都有機 追多部黎做咩

我順便要出孤注訂figure先出去

同搞罷工一樣俾人睇死冇撚用

全世界都498

mhxx個時得細電版

圍標價
今日緊係夾埋食你水

上網訂咪得,邊駛出街

38400yen喎

Eshop 468再可以用coins

用曬con買eshop 豪華版都係506

香港人: 打個機姐，唔關政治事，死黃屍乜都拉埋黎講

求相

藍屍：要早玩幾粒鐘，不了

睇完啲價，都係eshop算，唔知以前張特價券用唔用得呢

Google search狗源第一個result竟然係我個post

邊有圍標，2000fun $529

想問下狗源貼紙係點樣 唔識分台貨定港行

觀塘498仲有一間有貨 手足快去

順便要攞 打漏咗

琴日信和都568 比師兄搶到無哂

hotline話無walkin

日水黎？

反美是工作 留美是生活
反藍是口號 撐藍是行動

去時事台開po講啦
入呢個po把撚咩

咁平乍咩?

筲箕灣 489 日水好似賣晒
不過我諗呢到應該冇乜巴打係東區

我幫黃店買game 架喎

已經完全冇人講台灣代理版

啱啱行過見有walk in 489
見達群都派緊貨

aeon先賣緊2808
跟隻盒裝版game
計返都係468+2340

點用

筲箕灣巴打邊間？

你買過嘢會有5%儲咗落coin
eshop會自動入，實體喺switch home screen 撳+掣有得入返啲coin落自己account

大家都好支持狗源

巴打 仲有冇

Lm

純報價，黃金全部$498
買唔買自己決定

諗住e-shop買算
但首先要去買sd 卡先

未知 仲出緊去 我有d遠

天悦新開嗰間 冇問佢現仲淨幾多 要就快啲去馬

咁3000以上都不了

山長水遠去 咁神心？

身體很誠實

Thx, 收工即刻飛過去

所以一陣如果去到冇我應該好sad

收工去希望仲有

請講

有冇game

佢如果冇晒 你可以去鰂魚涌萬利阿婆到問下

唔洗出
日版就算有都冇標價

巴打大約幾耐到果邊 你到先既話可唔可以幫手買多個 我好快到 比返錢你

個個為咗早幾個鐘玩同平一舊水就扮睇唔到

阿婆有咩 琴日去唔見有

有冇人用switch lite玩?

葵芳條人龍長到痴撚線

諗住聽日去aeon睇下買唔買到佢嘅行貨
但唔知幾點去好
aeon貨應該係問日本拎唔經狗源，同埋始終想要實體版多啲做個收藏
最壞打算都係買digital

抵制藍絲狗 唔好買狗源

冇game
附近有間bobo
頭先行過見有港行$468

係狗先食骨

aeon之前要抽嫁wow
會有walkin買咩

黃金狗源勁撚多人排
有班人買完仲喺黃金門口合照
jm9

有冇圖

港行有咩分別 唔識分

睇死佢地咪又係今日玩一兩個鐘就唔玩 咁不如買數位好過

有冇淘大報價

睇你同佢夠唔夠熟 阿婆好易話圍 我去買game佢成日都齊頭比我

行動最實際

預期之內

影佢上黎擺上黎啦

係咩真係唔知，第一次諗住去aeon買

梗係po ig
我哋成班俾貴錢撐警狗源賺，你睇下我哋幾on9

9gb內置夠呀

可以直接買駛咩訂
btw可能有少量既

Ching點解唔買港版豪華？ 平啲又多幾樣野喎

用緊日本ac

你地班連登仔前幾個post成日係到eshop eshop咁吠
踩到個偷跑報價post成幾十個負評又點
依加同個現實脫晒節
依加實體版定digital多打手呀？
睇過？

請問隻game大約幾大到？唔知部機夠唔夠位裝

即係經香港代理入嘅貨
而果間代理公司高調撐警
所以買唔買就你自己決定了

六點半先收工

可以轉去港區買

康怡game舖468

龍珠商場有冇

我係你就聽朝十點企喺度，問下訂咗貨D人放幾錢

冇記錯就係 8.7GB 記住預多少少之後DLC

係咪要轉store？但我family plan 個acc 係日store，會唔會有問題？

我新界過黎 應該慢過你 如果快過你我再話你知有冇貨剩

明明google有哂中文解答 個個懶撚到查都唔查下 係度問問問做伸手黨

冇影響

好景第一間賣518...5分鐘前498

旺角同灣仔仲有無鋪有日水

扣扣埋四百頭攘掂

Eshop

我都買數位算

468?

要同一個ac轉地區買完再轉返定點？

去老任投訴
消委會，海關
捆綁式銷售

一係轉地區
一係開多一個新acc

之前查係主機唔經
行貨遊戲必經

你可以日本ac轉去香港買完再轉返日本都一樣玩得

Eshop唔會有放工價架喎

係，基本上你個acc世界通行，不過張信用卡得港區同日區用到

笑撚死
講到咁有理念
點知連係現實屌排隊買game既人都冇勇氣去做
就已經喺連登講晦氣說話
你咪又係一撚樣未醒

唔撚係掛
最衰今日冇去電玩直銷網個邊買佢地嘅行水

咁有良心
平時貴開四五十

係，可以碌卡㖭

黃金金源498，多人
其實舖548-598
屯門置樂全部5字頭

請問買香港區數位版會唔會比狗源賺

應該係問日本拎

咁你慢慢排隊奶狗源，唔阻你

唔會，係直接俾老任賺

咩區數位都唔會
狗源係實體先經

打錯字，其他舖*
自膠

你直接比錢老任 點會經狗源手

有，但498

好，下次轉返先買
thanks

置樂咁貴。。。

請問係行定水？

岩岩去左
阿婆得行貨 498

日亞平少少

今日全世界得行 無水?

想知日水宜家咩價位

出名帶頭炒
以前住屯門會答撚到去元朗買

有冇人見到有冇pro手制賣?

屌 咁益老任好返益狗源啦各位

美水前日出
日水尋日出

應該6字頭

記得前幾日蘇0有特別版機任買，以為大貨
而家冇了

dllm, 188要排隊拎

係喎醒唔起amazon都有

買港行mh仲要唔係珍藏版既人真係好撚柒

食完炒
實體版得個薄膠盒+餅帶 之後乜柒都冇
又唔會幾日爆機放返出去

完全諗唔到半個原因唔係eshop買

咁多人排隊姐係冇人理你地班eshop撚圍威喂
咁點解你唔嘗試同排緊隊既人溝通下
幫佢哋理解下咩係「狗源」先就話人未撚醒？
講到咁有理念
你又瞓撚醒未？
定係連登先惡得出現實惡唔出？
你理念啱嘅應該成班人俾你說服到
一齊返屋企跟你哋買eshop版喎

d廢老會唔會一齊排 以為派米派口罩

咁多人聚集，係咪應該報狗

之前喺eshop買mhgu用咗內置容量
所以部機已經唔夠容量再dl了

人哋覺得早幾粒鐘玩好重要

有poster同袋
繼續自己呃自己

之前免費down左隻女武神 switch 係用邊隻sd 卡

其實能屈能伸先係香港人精神

詐瞓嘅人最叫唔醒

你咪係詐訓嗰個囉

廿蚊收日水盒 有意pm我

港行都成班爭住排

駛唔駛唱返首海闊天空，再俾啲掌聲俾自己？

想問下eshop港版，美版同日版有咩分別？
日版好似貴一舊

美版無中文
港日無分別

買港版就好了，最平，又齊中文、日文。

日版都有中文，但貴少少。

乜撚嘢偷跑報價區呀
改名做eshop圍爐區仲貼切

觀廣有冇返到貨?

好呀巴打

我地係藍屍身上賺時間
點計都仲贏緊佢地啦

最大分別係日版早一個鐘玩

頂樓全部都係$498

淘大 5xx
very good, 番去買dig~~

有無人係188買左咩環境

ESHOP真心抵, 可用番之前剩低D COINS當錢使, 468 買完仲送番2百多COIN, 下次買當2X蚊使, 仲未計信用卡折扣, 我用開RED 卡有4%回番

排隊果班諗住兩日爆機平30蚊放返出去

以前hotline都冇咩炒 而家連埋樓梯口間黑店一齊炒 買digital咪撚益佢地同狗源

唔出奇
頭先排隊睇好多都第一次入坑mh

據老任網頁所寫

諗緊買sandisk extreme
定sandisk extreme pro
定其他好

屌 唔洗黎了 佢話聽日先有
唔知岩岩張圖係fake定點

仲要慳返車錢同時間
E Shop坐定定等你

2樓排長龍攞 應該原價 其他問左10間9間都$498

屌呀
啱啱上左車
巴打好慘

梯口果間炒到最貴，549! 轉頭即走。依家唔係俾唔起，食個lunch 都成百蚊，係唔值呢d 見好就炒嘅動物。
我唔係住果面，一年經過幾次入去望下都睇到，呢d 黑店居然有人買野令佢生存到。

收工準備出大埔 結果收到風賣哂

果間野都幾多人幫親

訂咗438入手 好景

唔好屌咁大力 陣間又會有game鋪走出黎話 係靠呢d炒賣先維持到生計

黃店點都要支持下

大埔全港行wo

執埋今晚咋，聽日賣$468

dklm, 佢收皮關人蛋治。夠膽就係度嘈。商業社會我覺得貴調頭走再擺到明上黎唱9 ，佢鐘意賣到1999 係佢嘅事，我問完係知佢最貴

放工價已見5字

依間沙士果期係大舖黎
係遵理果個位
之後應該租嘅問題轉咗去細舖

果陣仲有個哥哥仔好好人
當年見我學生無乜錢教我用R4

但幾年之後個老闆娘仲係同一個人
但個哥哥仔已經變咗依家果個中坑

打少半日機會點

星期六睇下仲搵唔搵到日水，無就eshop 算

師兄熱線4係咪大廣果到？

橫掂都係去sogo碰下運氣

有時唔係唔想幫襯下d 實體店。依家唔係十幾年前，資訊流通，擺明見好就炒呢d 行為真係令原本有心落鋪買野嘅人氣憤。

康怡$468

sandisk extreme pro

明明係任狗簡狗源
結果你班eshop撚任狗屌唔郁
就走去屌實體玩家
點知而家現實又係冇玩家理你班連登仔

499 港行

荔枝角aeon企硬聽日先賣，10點開門

aeon?

邊間499? dklm 見我著西裝，數字鋪口up 529, 梯口黑店口up549.

賣5xx真係俾狗玩

Bobo 暫時仲有唔少存貨

好景一上518

呢d 鋪頭炒起個價，賺多果幾十蚊但走晒回頭客，買games 果幾百蚊人人俾得起，但條氣唔順寧願買dig, 正一佢地自己攞黎。

邊個位有game 鋪
裝修完好少去aeon

咁我隻日版咩黎

巴打你有訂？
頭先問過哂全部都無日水現貨

大把人買
冇人買就唔會抬價啦

唔係真事呀 呢間竟然有良心價

天水圍北江 565 咪照樣賣撚晒 有錢人大把

衰在仲有人會買

近以前遵理嗰度

原來講現貨
咁我縮返埋

攞黎d乜？
咁易有報應就冇人排隊冇人炒
間鋪一年365日都靠你買game咩

點黑法？

梯口間野正黑店
中學比佢坑左次之後成十幾年都冇再入去

康怡3樓

下午walkin 468

你唔買
總有買

點坑法，好多年前嗰度買過psp

岩岩先響果度走，好多人無訂walk-in

個個買行版 狗源

想問聽日188仲會唔會有日行

邊間 地下定一樓

5xx食炒買港行既傻仔
問下自己點解唔尋日正價買日水

細個本身去佢度買開game
買開後去親都比一堆game我推我買
轉個角去長毛度睇差成3x蚊

港行都565?

如果係黃店既
我覺得貴1,2百無乜問題
當支持下手足

Eshop撚：黃店就唔應該賣狗源貨
（但唔屌任狗揀狗源）

黃店搵寶源攞貨算唔算係黃店？

唔太明快少少仲要食炒價為乜

咁黃店賣咩？
收錢幫你eshop裝game?

實體可以賣得返

果四舊幾水一餐自助山都食唔到
好撚肉酸真係

粉嶺賣468

即時？

兩間都黑 其實

上面有條友係咁引戰但冇人理佢
係咪game鋪職員

頭先6點半經過見到

出發緊

九龍邊度有貨，剛收工想玩

屌 觀廣頂樓一車車人買緊

黃店光合作用得啦

堅？

收幾點

買完話你知，等我

後join

荃灣果間話單未到叫我聽朝黎
屌 即係貨到左 想拎都唔得

2000fun 有$529港 $468美
想問有咩分別

美無中文

468算唔算貴？？
ps.月頭一早訂咗

咁AEON嗰啲反而468賣中文咁有良心

正價啦
仲貴

次次有炒價

aeon永遠跟定價
玩具模型都係

冇人想理你地班eshop撚呀
偷跑報價區係咁講eshop
仲要啲point黎黎去去都係個幾個
你唔煩我都煩啦
邊班人先係引戰狗呀

數位幾時開跑？12AM點？

放工有得玩未
實體版巴打應該唔得閒係度吹水

好彩而家BLOCK人有得寫REMARK

Walk in 平過預訂一次我以後都唔再訂

但嗰間唔係自己舖頭嚟嘅咩？樓上有巴打放出嚟

改緊名set緊角色
但睇住你班戇鳩仔eshop前eshop後
點知現實世界大排長龍好笑啲

葵廣有訂450

我就係咁, 怕左佢

Block咪block
接受唔到現實唔好出街添啊

係咪寫狗源撚

咁上下啦佢地都唔志在同我地D日版撚玩架啦

無留意

睇住你班eshop毒撚縮埋係連登到
憤世嫉俗咁
好玩過隻game

遲啲集會撐狗自己玩啦

同肥媽屠龍

Eshop班撚樣真係好on9
人地點買關你撚事咩
又話eshop平又用黃藍情緒勒索人
控制慾咁強 你大撚晒 一定要聽你講既
要講呢啲去cc台講啦 大把傻鳩陪你講
呢度同現實都無人so你地

Eshop 買左日版，今晚11點玩

依家呢個po仲係咪「偷跑」緊？

Btw想知灣仔仲有冇498

咪係
成日逼人表態
有好多人就係想摺埋，唔想接觸外界

我幫襯黃店買game都𨳒，黃店唔使食飯？

唔使理班友
就算我買eshop 都覺得班人shot

班友食黃店個陣會唔會睇埋係咪間鋪入大陸雞蛋、凍肉，大陸製造嗰啲外賣盒

粉中？

無撚晒喇..............慢左

睇下到時邊個唔so邊個

上水 銀星？

成個氣氛有mh feel過mhw
仲有兩姊妹唱歌

好明顯擲住哂堆貨淆哂底

我又block下你先

Aeon$499 上面巴打係咪$468一早訂放上嚟撚狗

銀星間垃圾540

唔係真我都唔會係呢個post咁串班eshop撚

有冇人知三隻amiibo賣緊幾錢

黃金個度,有無當年diablo3咁誇張??

老老實實，以前好鍾意去龍珠3樓買
都明白細舖難做又唔係旺區，但近呢幾年真係麻麻
返貨時間又唔係早，但又跟出面炒價
年前諗住買隻龍珠玩，開價700，真係擰願download版算
Ringfit上年9月都差唔多炒到水尾，都仲係賣緊750⋯
尋日問會唔會返芒亨手掣，佢又唔肯定返唔返到⋯咁我等唔等好⋯

排隊食炒價

正價又有周邊送又同你講咩

原來咁多人買港行實體
唔知狗源咩料都算 知道狗源撐警都狗衝真係......

Cls我fd話188賣到同dl版同價

聽日跌價

正價嗰啲係一早訂咗

都準備有得dl

有咩送？

dl係一早已經裝好晒了

邊到黎？

巴打我幫你頂住
呢度嗰班撐警惡過狗

垃圾抹mon布

琴日問佢又話26先返

葵廣

聽日正日點都多貨啦

唔夠兩年就變返港豬

On9
我地係班藍屍身上賺時間都贏左啦

屌佢啦當初講好咗398

有D 人玩game 大過天
無日水, 我訂日馬算數
唔差個幾日

啲人今晚打完 聽日就放架啦

佢啲機返咗未

188 1 樓樓梯對住個間買$500
唔知而家仲有無 一個鐘前去

隻game 咁hit
緊係依家賺盡你

唔好講狗唔狗源，見住條隊咁長，仲邊有心機排隊買實體

點解可以咁撚慢
幾十人等半粒鐘都未到
俾人試玩5分鐘先呀？

大埔4點幾 玩具鋪 488
有訂應該平d

可能有feel啲呢

好似唔見有

唔該ching
啫係要聽日

幾時540? 7點左右賣$500

手快快訂撚左可以點

digital幫到你

跟eshop 個價 如果唔係有儲盒個習慣都唔會買

應該係d人俾卡個d

落撚左訂呀
其實唔知點解賣得咁撚慢

放棄左買實體 係eshop 買算 唔想比源狗或者炒家賺

聽日走番轉先

多數返第二批貨先有
搶手野成日都無份，有都可能得一兩盒

新野去第度捕好過

邊撚個自認黃，講過我真係好鍾意香港又去咗買狗源行貨既唔該照下鏡問下自己點解成隻畜牲咁

係ringfit 無計一定要買實體
同有d game 朋友又岩可以借出去
否則一律買 DL 版算
唔想俾炒狗撚

想屌雙飛

無啦

聽日aeon係咪會上貨？

民主自由社會.
唔係迫人去做.而係自發去做.

如果係咁迫去做,同共產黨有咩野分別.
一樣霸道,不容他人.

幾時有逼
明明係班人出爾反爾口講一套做一套先俾人恥笑咋喎

一路都係笑緊班港豬排隊食炒價

唔明有乜好嘈

想快玩半日咪去排隊輪米囉

唔想排隊又唔急在個幾個鐘就eshop

利申：見到葵廣條隊就覺得CLS

我問過，台灣冇任天堂代理，台灣人買game都係買港行

台灣代理早幾年打完官司俾老任收返
而家中港台都係由港任負責

聽朝拎完機答你

同意
始終每個人把尺都唔同

買數位版咪好,而家d驚過左熱潮仲賣得幾多

巴打想問你點買？
我買個時佢話地理制限唔俾我買
就算轉左做日本地址都唔得

香港行貨得狗源有咋除非aeon佢係入水貨
MHR主機同手掣就直接同老任入行貨唔經狗源

無記錯薩爾達二手都賣緊二百幾三百

mhxx幾錢

任地獄自家驚啲價不嬲都好硬

薩爾達 300
switch d game除非好垃圾，唔係個價幾硬下

2021仲有人用偷跑快1日半日刷存在感

唔明點解呢間仲未執，見佢櫥窗裡面啲貨晒到黃晒都仲賣緊正價

我250買都300賣（上年）

唔知

Mhw當外傳啦
好悶

我笑你班乞衣都係行使我既自由
我地點迫你？搵國安法拉你？

嘩嘩嘩 想笑死人
連登式批鬥冇見過咩
依家想維護自己利益就話要自發去做
之前批鬥人就唔計既
搬龍門搬到同共產黨冇分別

+1

住筲箕灣
邊度有GAME 鋪?

天悅果間

全新港版未拆 買俾朋友但朋友自己買咗 有冇人要？

幾錢

Digital 準備開波

有fd子嘛

多謝大家支持警方嚴正執法

monhun又唔係啲劇情game
買翻黎打又要刷裝又有社交仲有更新
打算賣2手果啲其實不如唔好買上網睇人通關好過
慳翻幾舊水食好啲唔好咩

0000但入唔到

一樣

入唔到

入唔到😭😭😭

想問除左美版 仲有咩版
日版 同行版 ?
兩隻都有中文 可連機?

你理得人

入到

想問係咪實體先有尋回犬等 skin特典 攞？ 下載普通版係無？

呢間閪舖
老細又閪個老婆仲閪
問佢2句好似得罪佢咁
我去旺角or上網買都唔撚會幫襯

買Digital可唔可以刷少陣存在感
買下載版又話唔志在幾百
又話呢d game唔會賣二手
唔好懶醒好唔好
市場會決定邊樣好d 唔到你講
我就一定買實體，起碼有二手價

講多d 啦唔係炒狗點賺多你幾十

5月10號前咩版都有
5月10號之後先要搵有特典code既version

想問下有無師兄知邊度仲有日版現貨？幾錢到？

唔志在幾百就咪玩完隻遊戲之後賣出去攞錢啦
記住揼落海啊

廁田買咗咩版？我呢幾日太忙，可能等幾日後買Aeon版算，睇吓誠哥有冇，用RED再平啲…

日

好👌，我都買日，寧願打遲一陣，橫掂都唔多得閒

好多入黎引戰話d人買實體想放二手

Sor 對上個次日亞買動森玩完都扔左係度

貧窮真係會限制人思想

第2隻game都算mon hunt真係廢事放
除非想連部機都賣埋

有無ching知道荔枝角有無game鋪？
好懶唔想專登去一轉黃金

吉之島

唔知吉之島今日有無
有嘅話都好
不過離我公司有少少遠

交收咁麻煩為左果幾舊真係廢撚事
咩年代呀而家個個月入幾皮會志在放game??

慳翻幾舊水先有得食好啲

有冇沙田大埔觀塘報價？

日版?

Aeon有冇貨?

有冇巴打去Aeon 順手睇埋有冇pro 制

邊間先

幫襯左好多年好好禮貌喎
我過去直頭唔方便，但都會特登過
幫襯左佢廿年都有

有無機

有無粉嶺境況 一陣去買

剛係荃灣Aeon拎完機，經理話game未有現貨

好似未開？

530

幾點開

印象中係11半

唔知有無貨

Walk in，已入手

可以fb問下佢
利申 等拎機

巴打邊間幾錢入手？

幾$?

好似都係百幾二百

清幾點過去

冇咁早 今晚先去拎

Aeon買，Apita唔見有

好在我番轉頭仲有貨，仲有一個人同我同時買

邊間aeon

問左 無貨 4點再問

佢話4點返貨

佢講尋日賣晒。唔知番唔番
可能番機 唔番game

深水埗12點後，行版主機$3400

晏啲幫你留意下

MH 主題？

康怡aeon仲有 冇放出黎要自己問 但店員話得返唔係好多 前面已經有好多人買左

Thx 清

我頭先都係呢到買，個店員仲問我有乜唔同，估唔到Aeon咁多貨，仲以為得2、3部

太古

嚇死 見到櫃冇放出黎以為冇哂
估唔到aeon 10點開 我10點半到都咁多人已經買左
應該中午前會冇貨

落腦場都係498 買二手要530？食懵你

荃灣aeon有無手制

細機用到? 點駁

師兄，你去嗰時有無人係你前後買？

清係咪xx寶訂？
驚攪錯

比就比

琴晚8點半去到都無晒

慘 你買左未？
一陣我買到 玩住等你

冇

個店員收得好密，已經唔敢放出黎

同平時joycon一樣

應該3點返貨

問左佢 唔知番唔番 代理未覆
4點再問
有既 講你知

唔該清

啱啱去買 有個阿姐直接問重有幾多個 似係想掃晒賣咁款 個店員同佢講我地唔會答你重有幾多剩 只會逐個逐個賣到冇貨為止

等你carry 我 有棍小妹

sor睇錯 細機唔清楚

carousell好多仆街pro制都炒

幾錢？

559

幾年無玩，應該會俾大怪鳥sm

呢個係原價？

濕鳩旋拍琴日都係600 而家已經上到650
真係咩鳩都炒 想買既師兄快d 去Aeon
真係幾多人問同買

你講緊 太古aeon?

唔清楚 但應該係

咁都係買返普通板算，橫掂都唔會帶出街

我係黃埔果間阿 我估應該間間都有入d 貨 但多唔多真係唔知 我自己買果陣都有人同我同時買

我係aeon買手制都比人負皮 cls
aeon賣都唔係寶源貨
由頭到尾我game買2隻
一隻係日水 一隻eshop
冇比過寶源賺

唔係限定一人只可以買一部咩

手制應該冇限

有無巴打 有去logon

MH公價掛

其他版本唔駛咁貴

有冇巴打知aeon有冇game買

官網有寫

有無mon hun手制

放心
有貓車放題

荔枝角aeon 有無淨game?

現場唔見有放出黎，我無問手制有無貨

求game報價

連登仔由以前既冷氣軍師到今日既批鬥者
永遠自己岩人地錯
咁叻唔見佢地果陣企出黎同狗打
係屋企張床尻叫

太古班職員好嘢

無

應該全線aeon都有掣冇機（現貨）
手掣問cashier就買得

收到, thanks.

手掣559

是咪隔離bobo店的阿姐

準備Lunch大軍殺到

咦 都有可能喎

成班哩係連登個comfort zone批鬥人地就最叻
屌完人咪死死氣成條毒撚開機打

果間店炒價黎講真係港島之最
Ps5手制任買佢都可以貴過人

但係佢game賣468咋喎 算炒得癲咩？

佢次次都係咁，第一日正價好少post 之後實升去炒價
佢次次炒價都用計數機按出黎，加埋在lihkg reply post 話正價，去現場就無貨劏人

利伸：買ps4 mhw 中過伏

有冇人可以報下大埔/沙田 日水咩情況

唔知仲有冇貨

荔枝角Aeon無人買手掣，三十分鐘前買到無難度

間野8點去到 賣緊499 啦

目測黃埔仲有一兩箱

咁去188穩陣啲

最奇怪佢有手掣但係無game
賣

邊度重有日水買？大概幾錢到？

機冇訂係咪應該都唔洗諗

買錯嘢仲可以有錢賺，可能覺得連登毒撚易呃啲

Aeon有實體game未

無 得手制

嚇得我 以為佢良心發現唔炒

有無人知九龍灣aeon有無手制 諗緊衝唔衝

手掣一定要返晒貨 你再諗就可能冇

唔是有食三骨plan?都賣哂？

知唔知BOBO姐咩價

今集pro制真係必須品，joycon實在太易壞，買番對新條數仲襟計

日版旺角好景定信和好？

上面師兄唔係話499咩 我會寧願行幾步去萬利阿婆

有無報價

去到又未必呢個價

直銷有機同掣

鰂魚涌？好
而家過去

188有procon
不過搵唔到日版game
有冇人知而家邊度仲有

睇埋晏就點 如果個價仲係炒
就直接去eshop買算
純粹係鐘意儲實體game
見到啲二手價成五六百蚊真係嫌錢多先去買個啲二手

有冇人知坑口調景嶺賣緊幾錢

188 518

機幾錢?

GAME?

太古aeon有冇game

咁貴，間間都係?

成班垃圾，唔識係eshop買

買左數位版
反正唔會賣

沙田廣場 598

康怡係狗源版？
唔係既話我唔介意比多d
而家周街都冇日版

扣埋啲coins加信用卡
又平啲

應該係

觀廣3樓
game $528

eshop買都會有特典？

原本諗住睇埋成個晏就
依家估個價都係炒 一係最多得返正價行貨
直接eshop買算 費時再等

放工去應該賣曬

黃埔AEON 得手掣

今日已經$520屌

度度都無驚買